。，，。

，。。，

唔用iPhone都係好女仔

我用架喎

rich

我又跌崩左

大家都$v$

$0$ :-*

又吻我

:-*
lin 腰 鳩毛來